以色列與巴林同意建交 巴勒斯坦稱再被阿拉伯世界捅刀

以色列同巴林同意建立全面外交關係。

美國總統特朗普表示，是中東和平另一個歷史性突破日子，巴林是30天內同以色列關係正常化的第二個阿拉伯國家，亦是對911事件最強力回應。

巴勒斯坦自治組織譴責，形容是阿拉伯世界另一次背後插刀，向巴勒斯坦人侵略。控制加沙地帶的哈馬斯，是出於對巴勒斯坦人偏見造成的侵略。

笑左，巴勒斯坦人真可愛，居然仲覺得班阿拉伯人係真心想幫你

其實都係提示我哋
要令到西方國家覺得值得幫 香港先至有救

巴勒斯坦撐得支那
就預咗會俾文明世界遺棄

認同 美國都係照顧本土為主 所以未必幫你 無咁多大愛
都係講求利益 但你有誘因吸引到佢 佢自然會幫你

巴勒斯坦政府表態撐支那=巴勒斯坦人奶共
咁我哋都係奶共了

算啦巴勒斯坦
改信猶太教啦

巴勒斯坦條撚樣煩過閪

咁而家係巴勒斯坦政府屌鬼嘛
西方搞香港嗰陣港共政府都屌鬼啦

根本國際政治就係咁嘅一回事，只要有著數，咩都有得傾，陳雲晨早講香港地位特殊有能力遊走於各方之間，問題係要識玩，香港人寧願信毫無手段嘅偽獨，同擺明靠出賣香港搵食嘅飯民，根本抵撚死有餘。

尅鳩人憎

羅冠聰周庭呢啲打緊國際戰線嘅咪游走緊響各方之間囉
唔通靠隻嘴炮痴線佬陳雲咩

維尼座上客。

邊似熱狗白兵陳雲之流，遊走獨派城邦同民主派之間屌鬼咩

成班井底之蛙

屌鳩美國